操你媽的晚飯在費爾伍德吃煲兒子飯簡直就牛B死了

咩尼😂😂

操你媽的晚飯在深圳人民醫院飯堂吃老衲狗肉煲兒子飯簡直就牛B死了

尼你老母

大快活有狗肉煲仔飯咩？

你老母就真係煲兒子啦，煲撚熟你隻死狗整衲肉煲